范围：财 食 色 权 糗 名 武 罪犯 

+ 1.动作关键词（入城）+创建人物（如老公主）+风物
+ 2.三次转折+四次震惊 大老鼠（困难）故事
+ 3.高潮名场面

整理资料，形成干活
设计角色职业和对立，猪脚动机悬念放出
1.创建动作关键词
2.创建人物，老公主
3.创建场景和人物

猪脚动机
减肥，logline想不到出彩故事
看到穷少爷，老公主，就醒悟了

创建关键冲突
1.身边发生大概率事件+反差小概率结局
2.奇葩傻逼的人，对普通事情经过许多曲折。
3.沙雕事件

### 角色来源

电影、知乎评论、bili评论